[燒錢台］手袋分享區（17）請善用不推文回覆

Lm

尋日hermes hk官網突然間好多袋
但一早sold out

有咩好野
一放假就唔記得上去睇